幫9唔搭8同倫伯養聲唔好開美國演唱會喇

Alfred Chum
4 hrs ·
呢兩個契弟要嚟美國開演唱會，一個8 月24 号在洛杉磯東邊的Indio 市；一個9 月1 日在拉斯維加斯；我決定和朋友起草一份舉報信交去ICE同FBI，大意係呢兩條友公開支持黑警暴力對待示威者，與美國民主自由嘅價值有所抵觸，加上其立場親中共，佢哋身為知名人士，好有可能會對美國華裔進行影響甚至統戰。所以要求美國移民執法局同聯邦調查局審視佢哋嘅演出簽證。最好可以取消簽證。 如果封信寫好，我會po上嚟，大家一起舉報！！！ 保護香港、人人有責！！！

搞撚死佢, 有冇美國巴打幫手

請兩條友返去大媽區開演唱會

返大灣區開啦倫伯

如果佢開到
買張68既飛
唱一首歌就搵人屌佢老母一次, 搞足你5分鐘

有 美撚here

留名等update

btw，依d唔係當務之急既野等秋後算帳啦

一定要收皮

8月開show，畀多一個月佢哋籌備，臨出發先畀人cut visa，係好玩嘅。

仲去睇佢地既人，同賣港無分別，屌曬佢地老母

原來又係收美國錢撐警搞亂香港
文宣組大佬大組 唔該哂

美美

有信齊齊寄
支持中情局嚴厲執法

去收美帝錢！可恥賣國！

push

越來越似，希特拉萬唔萬歲？唔萬歲？打佢

Reno 定拉斯維加斯？

Pish

支持呀

係咪外國勢力啊

呢啲食兩家茶禮既pk，佢地實係知人地會搞佢地美國個visa，出黎撐完警即刻答飛機走左

支持美國暫停佢地演唱會慢慢調查

兩條廢老咁都仲唔死

唔知佢地仔女咩國藉呢